國際城市排名，香港從90年代一直都係世界頭十名內，但澳門在哪？

A WORLD CITIES

London, New York, Paris, Tokyo

A- WORLD CITIES

Chicago, Frankfurt, Hong Kong, Los Angeles, Milan, Singapore

B+ WORLD CITIES

San Francisco, Sydney, Toronto, Zurich

B WORLD CITIES

Brussels, Madrid, Mexico City, Sao Paulo

B- WORLD CITIES

Moscow, Seoul

C+ WORLD CITIES

Amsterdam, Boston, Caracas, Dallas, Düsseldorf, Geneva, Houston, Jakarta, Johannesburg, Melbourne, Osaka, Prague, Santiago, Taipei, Washington

MACAU????????

咪撚攞香港同澳門比啦，搞到香港cheap哂

踩港撚：香港人自以為高人一等
有國際評級都係「自以為」
噉你地覺得香港係低等又係咪「自以為」呀？

啲踩港撚證明唔到人地唔係噉認為，但又可以指控香港係「自以為」
噉邊個先係「自以為」？

唔計賭博，大陸二三線城市黎

等睇踩港澳門狗點反駁國際評級

嘻

但澳門有葡國國籍

歐盟居留權

so?

要玩偷換概念都玩得好d啦

有得咁比？ 澳門幾大香港幾大

東京竟然無a+

睇錯, 原來2016 跌左

樓主有冇睇魯迅嘅《阿Q正傳》

算啦
唔使同佢地嘈

一有國際評級佢地就靜哂

香港人從來都唔使咁小家

同弱智有乜好討論呀，第日賭業唔掂澳門全面包膠叉架喇

小城市可以排名咁前真係唔簡單
所以大家應該繼續努力
唔好搞亂香港
等澳豬一世都見唔到車尾燈

唔好成日攞垃圾澳門同香港比，整cheap哂香港

其實呢
開post既人回覆個時前面個號碼會自動變黃色
下次可以試下換ac先覆